\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Hexentanz} 
\index[in]{Hexentanz}
\index[in]{Stumm in Moorlands Spiegelteichen}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/hexentanz} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. Dr\=ehen zuckend s\=ich geschwind M\="adchen sch"on im Zauberkr\=eis,\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf h\>\bf e\\
2. Drehen zuckend sich geschwind M"adchen sch"on im Zauberkreis,\\

H\=aare fliegen w\=irr im Wind, F\=een und Elfen wispern l\=eis.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf h\>\bf e\\
Haare fliegen wirr im Wind, Feen und Elfen wispern leis.\\

H\="orner schallen d\=umpf und laut, Kn\=ochen schl"agt auf Tr\=ommelhaut.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf C\>\bf H$^7$\\
H"orner schallen dumpf und laut, Knochen schl"agt auf Trommelhaut.\\

H\=exenvolk ruft den Geh\="ornten, H\=exenvolk ruft den Geh\="ornten!\kill
\>\bf h\>\bf e\>\bf h\>\bf e\\
Hexenvolk ruft den Geh"ornten, Hexenvolk ruft den Geh"ornten!\\
\end{tabbing}

\newpage

\begin{tabbing}
3. C\=ornwalls Maiden st\=ehn am Herd, br\=au'n im Kessel s"u"slichen Tr\=ank.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf h\>\bf e\\
3. Cornwalls Maiden stehn am Herd, brau'n im Kessel s"u"slichen Trank.\\

S\=anft und fromm ihr \=Antlitz w"ahrt, str\=eicht den Besen zierliche H\=and;\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf h\>\bf e\\
Sanft und fromm ihr Antlitz w"ahrt, streicht den Besen zierliche Hand;\\

bl\=asen z"artlich \=in die Glut, \=in den Adern p\=ocht das Blut;\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf C\>\bf H$^7$\\
blasen z"artlich in die Glut, in den Adern pocht das Blut;\\

w\=er kann ihr Sehnen er\=ahnen, w\=er kann ihr Sehnen er\=ahnen?\kill
\>\bf h\>\bf e\>\bf h\>\bf e\\
wer kann ihr Sehnen erahnen, wer kann ihr Sehnen erahnen?\\
\end{tabbing}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: tolu (10.04.1988)
\end{angaben}
